一人一個最幽默uid 入黎挑戰

#heheye#

?

邊個username夠我鬧

夠我鬥

樓主前一個po打漏字先開呢個po
點知冇人明uid點解又打多次個標題
樓主咁幽默又咁比心機點知都係冇人想理佢

可憐下我

ok

樓豬中文2咗？

唔講咁多

即刻挑戰

你知唔知咩係uid.... 你個名叫做id
而134270先係你uid